兄弟爬山只係一個笑話

唔係標題黨 事實真係咁
琴日有機場有大埔
點解要叫人去機場唔好去大埔
係唔係好似選舉咁 當你出一個候選人 就應該講埋有邊D同區候選人
今日有深水埗 有北角
係咁叫人唔好去北角 去深水埗
咩叫兄弟爬山?一定要跟你?
麻煩以後 唔好講唔好去邊
要講就講當日有邊D地方可以去
好似話去北角可以證明俾大家地香港係香港人嘅 香港人去邊就去邊 自己地方唔通要怕外人?
去深水埗 可以話係支持激光教港 聲援浸大學生

至少你要兩邊列曬 等人自己決定 唔係叫人去曬一個地方 唔去就話鬼話分化

宜家起緊大台呀，你咪出嚟分化好唔好？

北角見。

講D你唔想聽嘅事實就分化?

連出現左咩問題都唔面對 講個問題出來就叫分化?

出緊北角

連登：去機場 唔好去大埔
大埔：轉場去沙田
沙田：轉場去尖沙咀

屌 一次過列晒比我揀得唔得呀

係呀，你阻住人搞散水，你就係鬼。

人地就會話你分化

呢個星期開始有組織性留言叫人放棄所有活動

樓上曲緊呀

兒登最多冷氣軍師

唔想你地送頭都要屌

以後有上海佬 東莞黨 山東婆 咁係咪都自己收皮唔遊行示威啊？！屌，點解要向白色恐怖屈服啊？香港係我屋企，我鍾意行去邊點樣行係我自由，點解要因為有班大陸佬話落黎，我要避之則吉啊？！咁今次避到，咁下次呢？！
你唔去唔緊要，咪撚係度勸人唔好去，咁樣帶風會令去既手足更危險！ 你話而家對家係黑警重防水炮車或者老解坦克我車，就話咪撚鳩衝送頭姐！

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

點解要我地取消遊行 ，放低尊嚴，去避班大陸撚？

冷氣軍師進場未

痴線 我只不過係話想列晒出黎比我揀 就有兩個負皮
而家你地點人走黎走去點得好開心？有冇諗過我唔認同呢個過動有中央指揮？

總之我叫你入嚟機場就得，你叫我出北角就係鬼啦，五毛啦，三毛啦。

認真，今日北角大家小心。轉頭見。

邊度屌?
係 6月唔應該出
因為有幾百手足送左頭
最好係做下冷氣軍師 有冷氣

明明列曬先有助D人揀去邊
兒登又想變一言堂

九個負皮 請出招

琴日開Po機場撚好多都叫人唔好點點點
又話提點佢嘅人分化又剩

痴撚線 咪撚再叫人離開邊度只去邊度
又用冷氣食物水party舒適做理由
痴撚線

小心誤變成連登蠕蟲及幫兇

幫推 光復連登

唔同意，你可以參考下我呢個post

睇完可能會改觀，始終我地既革命都係太new

唔送頭就應該提供實際現場資訊
叫人入機場唔去大埔 仲仆街過散水黨

今次玩不割不分
機場又可以不被捕
左膠大條道理利用（濫用）呢三樣野去sell機場

不分化不篤灰不割蓆